係時候All in中資股了

不論冷戰定熱戰，中國都會係最終勝利者
依家入定就啱，十年內起碼翻5,6倍
我大膽預測
十年内再無美國
只有中華人民共和國美利堅特別行政區

學定普通話先
B P M F

D T N L

N M S L

C N M B

DLLM

T S LＡ
Ｍ R N A

NMSL

COVID